71歲老婦抹窗失重心 美東邨墮樓亡

黃大仙老婦抹窗意外墮樓亡。現場美東邨美德樓一單位，今早(26日)9時57分，一名71歲姓林老婦被發現由高處墮下，倒臥平台上，救護員到場，證實林婦已傷重死亡。警方登樓調查後，懷疑林婦在抹窗時，疑俯身太出失重心墮樓，事件無可疑。

Rip

啊婆抹窗多過你食米啦

點解會咁

RIP

阿婆抹窗多過你墮樓

邊個叫我抹窗就告鳩佢謀殺

日鳩日係屋企
電視播左百鳩幾次要小心

阿婆得罪左你地？

收爹啦，意外死都要比你班能樣講？

蠢到，唔撚化

意外係預料之外
呢D唔係叫意外
如果有條友亂走入老虎籠比老虎咬死唔通唔笑得?

你邊到睇得出係意外?

抵撚死

佢應該係現場...

蠢到死同意外死係兩樣野黎

事出就必有因既

幾廿歲仲抹乜野窗呀

由鳩佢唔得咩

咪就係有人死左先要討論安全問題

美東邨美德樓於2014年入伙

香港早年大陸人排唔到公屋,無理由6到尾先上到樓

呢條71歲老婦一定支那老雞

可能人地個國家唔俾討論意外

人都死左好心你班仆街收下口啦

7張幾野啅得過

嘩人格分裂？

上次行山經過

呢個屋邨幾得意

條邨有4座樓，
但4座樓個公屋樓型都唔同
新果個條路幾有私人樓，酒店feel
又有極稀有一層公屋

上網看返仲係十年建屋第一個項目

不過好像就來拆

child登質素 人都死左 仲要俾你地班垃圾踩多兩腳 笑人抵死嗰啲人真係希望有日會有報應落翻你度

當年飯民屌政府最大聲就係屌單程證額度用唔盡
加上當時唔住7年無福利好少人落香港
無可能由後生排到60幾

所以起公屋無撚用
公屋計分制係有關愛座,一樣比班老野妹左去

根本起再多屋你班人都實無份

屌 我阿媽都好鍾意成個身伸出去抹窗 話左好多次都唔聽啊

香港人為左抹窗合都唔要都唔係第一次

香港人為左抹窗命都唔要都唔係第一次

阿婆抹窗唔洗你教

以前馬鞍山有一單都係咁 仲要壓死左個苦命女人

報應?
周街廢老都未死
全中國都係生物
同我講報應

咁撚鍾意講報應我又學下你
話唔埋呀婆墮樓都係報應黎

積下陰德啦 雖然把口生係你到 如果你老母咁樣死左你仲會唔會講佢好撚蠢呀 將心比己啦唔該

咁死法唔係好撚蠢
咁應該搵咩黎賴?

呢d大陸人霸公屋食老綜
死撚左有咩壞

呀婆係咪因為冇積陰德所以墮樓?
咁我鄧個冇積陰德既人可憐
算係積陰德定冇積陰德?

老咗，好多嘢未必記得。

班報應撚完全無邏輯可言

都叫左唔好攞我來借力

你保持呢種憤青思想已經係一種報應黎

買支長柄窗刮

咁呀婆墮樓係咪報應?

想問下個阿婆得罪左連登仔邊忽

可憐的人必有可恨之處

clean the window go outside
you so stupid dont you fly

有時真係好難理解呢啲人腦部構造
抹窗咁雞毛蒜皮野都搵命博
唔抹會死乜
就算要抹唔識買長柄

唔抹唔會死嫁屌 反而抹就會死啦

摺埋啦你

唔係唔記得
係唔啱聽唔撚記啫

唔迷信報應係憤青？
你個思維都幾可愛

某國人進駐

能你老母咩死五毛
真係要唔識字先做到五毛

其實抹入面咪得，點解係要抹埋出面，有無咁注重呢D 無謂野

Post入面D人咁講野 某程度反映出而家香港後生至中年人既質素

睇到啲留言真係好心痛香港人點解會變成咁

抺窗跌死都咁多正評

公屋呀

抹嚟做乜啫 唉

有報應就會唔會有咁多狗官同狗西議員啦，onlun9

幾廿歲抺乜鬼窗丫....

私有化左個單位，所以日日抹窗，地產霸權嘅錯

屌講咗幾多次抹窗冇得夾硬嚟
點解到2018年都重係有人聽唔入耳

想問下公屋重建d人係咪訓晒街

輪公屋條隊又快左

因為要積口德
抹窗仆落街嘅真實例子唔俾再講
政府廣告剩係齋嗡好危險
所以班廢中廢老就唔會覺得危險